第一次剃鬍鬚 變左handsome guy

廿幾歲第一次剃
變翻後生仔
之前係街俾人叫叔叔

而家卑人基佬定呀伯？

變咗handsome guy~~

仲幾不羈確實

[img]圖片網址 [/img]